全聞做昇首歌

唔覺聽聽到
射入面 射入面